# Projet Gulliv'Air
## Association Gulliver

Répertoire des sources expérimentaux pour le projet.
Les Devs de Gulliver peuvent y mettre les bouts de code qui essaient diverses technos utiles au projet.